入嚟放低你嘅身高體重

利申 藍絲
放低銀包手機應該得49到

冇人理

Pmed

你個名

Pm ed

64kg

幾高先

d手指

同你差唔多高
重你5kg

地盤佬手指黎
呃唔到我既

成個人咁修長 d手指粗到咁

D指甲仲要係黃色

角度問題

好瘦

我男，183 55kg
BMI好似仲低過你

pmed

155 66kg

點解唔減？

180 75kg

158cm。43kg左右
絲打你真係好瘦

180 60

185 75

我寧願矮啲長肉啲

絲打乜你隻手咁多青筋

絲打住tko? 成日行山？

你係？

嗰個真•關平嚟

167 52

160cm 53kg
覺得係時候要減減佢

見到啲手😵😵都係不了

181cm 85kg

155cm 44kg

應該好有安全感

183cm 73kg 但係有啲中央肥胖

172 61

正喎

170cm

但74kg

178 60

188cm,82kg

BMI 正常
但成日比人話好瘦

168 61

減囉

174 55

都幾多巴打過180